Dear Jane：祝你在亂流下平安

source:

雖然音樂台普遍踩Dear Jane pop band
但論傳唱度+2020代表性，《銀河修理員》真係包晒
2020代表性，係指回應當今社會、回應香港人嘅情緒，面對反送中嘅創傷後遺、疫情肆虐社交隔絶，年尾再聽返《銀河修理員》真心feel到嗰種暖意....

希望香港人保持信仰、保持隊形、沉著應戰

你聽下呢啲係咪MK愛情先?

這亂世未必可修理好

放心啦傻鳩，疫情完咗香港人就會返嚟

祝你同你後代都係中國人 死五毛藍狗

立場都幾明顯

連登仔又性幻想啦

on9, dear jane 都吹奏

吹 kolor 可再遇見 好過啦
一樣可以理解為 手足可再遇見 除罩再遇見等等既意思

吹奏 周栢豪啦

同守衛這個家呀

你自己可以開post，冇衝突

如果大家鍾意銀河修理員！仲望？投左票先講
希望你哋投下票，推上叱吒！ 最歌！🔥🔥
投票嘅機會越來越少希望大家都會珍惜！祝大家在亂流下平安！
【🗳️✅叱咤2020立即投】
叱咤樂壇我最喜愛的歌曲最後五揀一開始投票！立即登入「叱咤投票站」：
，一人一票決定你的最愛！

🗓最後五揀一投票日期：2020年12月28日至2021年1月1日
得獎名單將於2021年1月1日頒獎典禮公布！

📱💻重溫「叱咤投票攻略」
#2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 #叱咤2020 #叱咤903 #一切從音樂再開始 #叱咤投票

希望今年叱吒係呢首拎
鄭中基個人係值得拎 但係首歌唔值得

放心啦傻鳩，唔會完嫁，疫症為名打壓為實

外賣買唔到 男朋友暴燥

哦，咁你記得keep住中招永續武肺啦傻鳩

講投胎機會率，真係好易中支那人
你嘅機會率應該幾高下

即刻投左，咁有意思

疫唔疫情唔關事
香港人唔會放棄

收皮啦又二元對立 解釋都廢撚事直接block

真心支持

未睇，睇下先

中哂

why not both

我冇準時返工、冇鬥黃，有食黃店

你平時有冇抽獎運

性咩幻想
dear jane四子係ig出左N個posts表態啦
你坐左幾耐？

我都未喊啦 解決個問題啦

真愛是任何形狀都應該係講緊李小龍be water 個concept

李小龍講嘅be water就係就住容器去適應同改變，咪即係任何形狀

Dear Jane:「原來香港做樂隊要講政治架喎…我而家先知…」

呢句嘢幾多年前？

段片都係幾個月前拍

依個MV片尾改左 冇左天琦把聲

Pr

收皮啦 死pop狗

之後咪又係返左深圳開show

你都可以出post㗎wo

藍既話就唔會搵wyman填詞啦

鬥撚夠黃未啊屌

會變第二隊supper比人批鬥

太長無睇 我想問呢段片show到佢咩立場？

好似話個channel藍

《借位share》
第三篇： 以加拿大人為榮者的敘述

“ 我開始明白到在中國發生的事情，並非與我無關. ”
在加拿大國土居然受到中國共產黨的威脅！？
聽聽這位加拿大人現身說法.

對付共產黨係長期嘅抗爭，
唔只係香港人嘅事，亦係全世界嘅事，
希望大家可以幫手分享一下呢個page

麻煩大家大大力支持
Follow & Share 呢個page
Facebook:
Twitter:
Instagram:

咁就叫立場好明顯

咁都接受到 咁721打人果d都係黃

臨時去對家到玩個打人活動者

兼職臨時工

咁試當真黃唔黃
佢哋又冇埋沒良知唔明有咩好反

黃絲又精神病啦

大j去鍾培生到都屌晒鬼

飯民去中聯辦傾計又屌

dear去東方唔計

又block一隻

過份解讀

平安

黃絲易呃 人地心諗

關我撚事 詞又唔係我作 咁益我

袁禮林黃定藍

呢個世界好多genre嘅，indie pop, pop rock, pop jazz
mix嚟mix去

叱吒我最喜愛歌曲請投 銀河修理員

人人把尺唔同
我接受到嘅

講真佢哋一嚟唔係靠黃搵食
但都有表過態
加埋有出作品隱晦咁回應社會
我覺得已經算係咁

比黃絲笑死

唔好話黃絲 冇立場既人走建制機構玩都比人話偏藍啦

dear去反而扮盲

試下肥佬黎去民建聯搞既聖誕派對會點

其實你知唔知好多人block咗你，你越帶風向，意圖越明顯

啱阿

杜汶澤都好藍 走去食kfc

想問下有邊個黃藝人值得支持

作詞既係黃wyman

好似話個channel有表態，之後俾網民揭發係東方背景，被質疑藍扮黃

好似話個港實測channel有表態，之後俾網民揭發係東方背景，被質疑藍扮黃

呢隻pr 露底露到呢

保持信仰：齊齊信奉黨
保持隊形：吸毒氣，排隊執柴，無煤凍撚死
沉著應戰：外資撤資，國家一半人口以上月薪不足二千元

毋忘十二港人及所有在囚手足

好多呢類channel，紅資請班後生自己搞想吸年輕人市場

東方前線好黃

應該話Wyman都唔會填

是，根本全世界都冇人去到黃絲門檻

返工：唔使生活？唔使食？
鬥黃：從來只有一班五毛帶風向想抗爭運動內鬨
移民：離開香港就唔係香港人？外國啲遊行邊個搞？
食黃店：喺呢個形勢下搵方法支持同路人有咩問題？

唔好拉埋飯民嚟講 差幾十萬個level

唔夠柏豪黃

同守衛這個家暗示講緊香港

quote返#76先
返工：唔使生活？唔使食？
鬥黃：從來只有一班五毛帶風向想抗爭運動內鬨
移民：離開香港就唔係香港人？外國啲遊行邊個搞？
食黃店：喺呢個形勢下搵方法支持同路人有咩問題？

許廷鏗無力感大家覺得點

返黎？唔係移晒民咩？

個人覺得Kolor快歌，羅賓啲結他先好feel

佢彈慢歌嘅伴奏、solo好似到喉唔到肺咁

春卷都搵Wyman填詞喎
又想講佢暗黃?

唔係見到希望先堅持，而係堅持先見到希望
Btw你講句廢話就當反駁？你駁唔到就收皮啦

得罪你？

效果唔錯，所以港共先會打壓
放風話要阻BNO移民、打壓醜化黃店

無話有用
不過覺得你講野好撚戇鳩啫

呢句野係二家茶禮

移晒民仲好
唔洗再交稅，留返藍絲住大灣區明日大愚

唔係喎，前奏clean sound solo幾好feel
不過最正係個bass solo, 希望之後會有多d

疫情完左，香港人都唔會重現街頭，
因為淺黃BNO移民，深黃被逼害／流亡／坐政治監。
留得低既人只有好少。
香港人不嬲得3分鐘熱度，只會用最低成本達成goal
依家出埋國安法，禁蒙面法，你一出就最低消費非法集結／禁蒙面法。
所以香港人一係武裝革命，一係入曬紫荊黨，一係移民。

介紹多一首歌畀大家

One promise - 明年見

其實疫情下都適用喎

Dear Jane 雨傘嗰陣已經藍

你真係on99
天真過天真嬌 blocked

我就好撚唔想認同你
不過我都覺得你講得啱

駁唔到 柒撚到

打壓又點？#1咪寫咗保持信仰囉

其實台灣人、波蘭人、韓國人、捷克人係咪唔會再出嚟？

由得班傻鳩幻想下打下飛機啦
唔係第一次

咁都叫兩家茶禮
係咪要每一首歌都加句黑警死全家先得

大把人2019先覺醒啦，柒撚到

黨安法之下
「黃」係咪真係咁馨香？

事實係佢哋表過態仲要畀人cap埋圖
真係要食兩家茶禮就應該做陳奕迅

屌，講咁耐原來防疫撚黎

又屌食黄店係咪技窮到咁
你平時唔好撚食飯囉 依家係講緊黄圈融入生活呀智障 鬥黄你咪做緊囉撚樣

自己睇

Dear Jane 同 Supper Moment算唔算係最撚仆街最忘本地band

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你又唔買碟又唔買歌
叫人地食屎咩

唔洗覆我，自己望

Dear Jane 同 Supper Moment算唔算係最撚仆街最忘本地band

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

去埋港實測玩都叫黃

我都話721果班都黃

客串一日者

玩下活動平時都黃嫁

我都唔係好明
到底點樣解讀到呢句係關抗爭事

今撚次撐阿J叫人亂流撐住 唔係濕鳩叫河蟹

＂咁你記得keep住中招永續武肺＂呢句點樣防疫撚法？

因為黃偉文
而且mv入面其中一個shot有光時（雖然blur咗，但真係要要自我審查根本唔會出到

其實我想講，安撫香港人嘅創傷後遺
無明示關抗爭事

因為配左首歌囉

柏豪都有

鄭秀文都有

娛樂圈3大黃人

其實我想講，安撫香港人嘅創傷後遺

古巨基又黃

supper moment黃過dj

有出歌撐

反送中

Kolor洗撚連登仔吹

洗唔洗係條街行乞

成句係「面對反送中嘅創傷後遺」

Btw 最正係呢首

每次聽到都好想喊

各位記得睇

其實台灣人、波蘭人、韓國人、捷克人係咪唔會再出嚟？

照你話keep住中招咁係咪應該捉9曬d人去玩去跳舞去娛樂嗰堆、閂晒d康樂場所、限聚乜乜乜、聖誕班狗捉限聚、宜家正苦又叫人唔好聚會喇咁哩堆野咪打壓緊囉，極權要用病毒打壓你d藉口點吹都得，遲下話去屙屎個隔氣會有肺炎唔俾屙，係咪又跟

Sor 我閱讀理解差，唔知你up乜

樂隊Dear Jane: 「原來香港做樂隊要講政治架喎(狂笑)」

豪哥

係...
19 moment 食屎啦 仲返緊大陸搵人仔

呢隊垃圾都有人吹奏

19 moment 真係 消費熱血革命精神嘅娛樂代表

港實測試過blackbloc企鬧市測反應喎
又有問唔同年齡層意見喎
仲有試罷中資藍店
咁都扮黃？

表態合集

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

填詞: 黃偉文

原來香港做樂隊要講政治架喎

on9仔
而家淨係可以撐1隊band咩

我kolor, dear jane, rubberband, tonick全都撐

唔知，我都係複述網民嘅評論

你識得share呢個post，唔識碌落去望下啲留言？

樂隊Dear Jane: 「原來香港做樂隊要講政治架喎(狂笑)」

#125 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

態度正確

香港人移民

修修補補中一起蒼老

港共想阻止人移民

因為呢條片

會投鄭中基

叱咤我最喜愛的歌曲 - 鄭中基 《My Only One》

Pop rock離經叛道嘅垃圾

支持
中基定修理員贏都開心

比band仔笑最唔似band嘅band靠打擦邊球都有人吹奏
香港地真係無奇不有

碌架床都好classic下喎
mix pop就係垃圾，咁pop jazz係咪離經叛道嘅垃圾?
Radiohead嘅 alternative + pop The Bends係咪垃圾?

咁你唔好撚講咩歸隊啦

睇下新聞，香港地確係無奇不有嘅

都係嗰句，保持信仰

其實台灣人、波蘭人、韓國人、捷克人係咪唔會再出嚟？

呢班PR就最興玩呢d分化
撐一個深黃然後打壓幾個淺黃

投咗一人之境

花膠 炒通菜 炸雞 乜鬼都冇

（推）

投乜都好
叫多啲人投

保持隊形：屌你老母

只信林夕

我睇佢舊片係東方嘜頭 宜家冇咗

但佢地有條片係街頭唱榮光（國安法之後冇咗）
同有食專黃店嘅片

真係唔似扮黃 但唔知背景

街頭唱榮光

支持黃色本地band dear jane

周柏豪同dear jane都係暗黃黎

推推推

Agger

富上代冇人講

其實撐首歌同佢個genre係咩 冇衝突喎

個 channel 同東方有關係所以藍 = 所有美心怡和打工嘅人都係藍絲

係 mix pop係好撚垃圾，pop rock 成鳩日將本質rock同pop撈鳩亂哂，變撚到pop狗扮rock

我撐柒婆 同佢既政見 行為無關

#125 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同一個post睇晒佢哋表態啦

#125 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樂隊Dear Jane: 「原來香港做樂隊要講政治架喎(狂笑)」

#125 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你咁醒
點解唔識碌落去睇下面啲留言？

佢地有冇係咁叫移民？

波蘭人係好多人移民
猶太人亡國都走咗去歐洲，二戰走咗去美國

成班 ON9 仔

dear jane 咩 view 數
kolor 咩 view 數呀 ?

dear jane 幾多人follow
kolor 又幾多人 follow 呀 ?

你地班垃圾 PR 狗
幫 kolor 吹奏先算

鬥黃 ? 鬥你老母呀
垃圾 PR 狗
我係鄧你班仆街醜怪咋
dear jane 駛撚你去吹奏 ?
真正要幫既係 kolor 呀

Dear Jane 收皮啦
咁都吹奏 藍𠹌到

講個野 就可以接受番 ?
咁柒婆認錯係咪當冇野?

喂喂喂 屌你老母臭閪

SORRY

偏不信萬人面前跪不下

Kolor一早有人開咗啦，久唔久就有fans開post
係咪成個音樂台都要開Kolor post先得?

[Kolor世界第一] 可再遇見MV

dear jane 隻新垃圾都咁都 43 萬 view

kolor 首勁高質既 可再遇見 得 2.4 萬 view

仲好意思帶風向 話我鬥黃 ?
你老母個臭閪
kolor 深黃 你地又唔撚去支持
dear jane 大把鐵粉 你就吹奏

你當然有自由唔接受嘅

得啖氣
呢隊野都好吹奏
有聽開既樂迷有眼既
自己識揀

好撚黃呀你 屌你老母死 PR 狗

弱勢既又唔見你幫 ?

一定唔係為獎而做呢D野

你都可以開post㗎wo

利申兩隊都有聽

攞鳩柏豪同DJ比? 唔撚係啩

Kolor快歌係唔錯嘅

睇真啲 2019年8月仲有返大陸㗎
開始咗社運 721都過埋
你哋成班係唔係盲㗎
定係又想話唔計呀

情歌都可以話係抗爭歌
你哋班人真係腦生蟲
大把歌手啲歌詞都可以套落社運啦咁
個個都黃絲呀

多人買碟咪唔使去中國開show囉

dj仲遲過supper番大陸開show咁大件事無人講？

咪係, 根本 dear jane 就係最撚無骨氣既 band
為左生存 走去做大量商業歌
仲好意思走去吹奏
已經有大量mk 仔mk 妹支持, 仲吹奏

咪就係樓豬依啲仆街
令到真正值得推既 band 一直起唔到機囉

可再遇見 2.4 萬 view

我真心屌你地老母扮黃既仆街

其實我開post都冇講係抗爭歌，只係講聽呢首歌feel到嘅暖意

你做過乜推廣值得推嘅band?

大把人話係抗爭歌

我意思係無嘢好吹奏

咁都吹奏得
其他歌手都幾唔抵 呢啲歌詞周圍都有

咁上面番大陸開show呢？

成班傻閪係到打飛機ff到人地係黃
咁快唔記得周柏豪

其實真係好心痛

Kolor由國教黃到出晒面

獵鹿者+天地會+天地無用+可再遇見+演唱會
都無一首銀河修理員咁高view

講出黎又比人話咩dear jane haters
屌你dear jane出pop野之前我每日loop別說話/草戒指/yellow fever

同大家講個笑話，香港樂迷

明明由頭到尾都淨係作詞果個黃

無啦啦變左吹奏隊19 BAND

但係我冇聽波蘭人話一定要走啊唔好留底益波蘭政府咁撚樣wo

咁我開post都明示佢係咪抗爭歌，大家自動討論

呢個世界就係咁
但你要明
支持嘅嘢係冇得屌返嚟

八年前

一句歌詞就過份解讀抗爭歌
DEAR JANE 應該私底下笑曬口

Why not both

啱架
唔係黃果啲就多人吹奏
無出聲就奶共

真係黃果啲更加無人理

你快啲開post撐Kolor啦

有乜問題
你夠可以寫篇文開post吹奏其他歌手

難聽啲講

推 nowhereboys 推 pandora 都好過推 dear jane

其實我開post都冇講明係抗爭歌，只係講聽呢首歌feel到嘅暖意

both 你老母呀

咪講撚左囉

dear jane 本身靠 mk 歌已經風生水起左

你地要幫吹奏 就應該幫 一啲弱勢既 band

我唔介意dearjane紅，只不過鄧其餘人慘，明明佢地付出左咁多好應該有返咁多回報，但好明顯就係回報不成比例

Like& comment

呢兩隊我都鍾意，等你開post我幫你推

exact7ly

根本 dear jane 就靠 mk 歌風生水起左
你見佢地任何一首垃圾歌都 50 萬 view 起碼

反而 kolor , rubberband 就值得有更多既 view

班傻鳩唔幫弱勢深黃 band
仲問點解why not both
肯撚定係 PR 狗嚟

其實吹奏夠呢首19情歌未
明明普通mk 情歌
因為成班樂迷主觀曲解句歌詞就當抗爭歌
反而真係深黃既就3萬views都冇
真係睇到都谷鳩氣
比隊19band 扮黃食住個勢翻生
明明19年尾仲返大陸出show 開開心心
香港真係咪撚有民主d 蠢人多撚到
仲推撚到上最歌都夠膽死

bob叔夠認過自己當年係反佔中啦

依家呢？

作有腦就唔會咁啦

真心講，其他band要落啲心思做marketing
Dear Jane出歌之餘，promote歌嘅策略都好廣泛

依家嘅歌手+ band太困喺自己IG同fans 圍爐，upload IG youtube spotify唔等於promote咗

其實我以前都係dear jane fans，自從cover到此為止，出埋最後一次，之後就離左dear jane

一陣出去開kolor post，又比人話日經post

香港樂迷真係垃撚圾

補多句
呢隊19band 好識玩pr
知自己呃左好多冇獨立思考既傻粉之後
又上試當真又狂plug d 19情歌搏到盡

dr真係最大贏家

詞又唔係佢地作

配落反送中又唔係佢地搞

最受益

同守衛這個家 不知幾黃

個片條好撚癲 哭能咗
做到咁黎扮黃的話多啲人扮唔係壞事

音樂台開親Dear Jane post都係踩，我只係開咗一個positive嘅post就俾你哋狂咬...
已經冇Kolor咁密....

都係係開一個post je...咪痴線啦

一句亂流下平安 就講到要好珍惜佢地多謝佢地咁
奇怪

樂迷太撚鐘意Pop野，重少少/非主流少少都耍手擰頭

Dear jane有華納，kolor除左做歌，就係做尖教班邊有時間諗promote

因為dear jane haters真係好多

我自己都由fans轉haters

dear jane 我好早已經聽
第一二隻碟
別說話 嗰期已經好鍾意

但之後見住佢地為左生存 走去放棄啲 band 歌
走去出大量K 歌就知 佢地已經變左

我同上邊另一位巴打一樣諗法
dear jane 根本已經夠紅夠支持度
根本唔駛再吹奏, 要網民幫既一定唔係 dear jane囉

呢隊廢BAND 好識玩PR既
銀行收你皮MV選角知小薯茄多00後鐘意又夠黃就揀大軍去拍, 食返唔小薯茄觀眾源, 又可以借住一句歌詞扮到黃係果個時間上位
年中見首歌唔夠力,又見到試當真掘起緊, 即時夾埋佢地同Deliveroo重拍套MV
中途瘋狂PLUG D 垃圾情歌
今年每一步都行得好精彩
呃左唔小臨時冇腦FANS
又成功洗左底話自己Rock&Roll 唔講政治果單野

真 睇到起雞皮
咁都扮黃冇嘢講

對周柏豪唔公平 同守衛這個家

都講到出面

對Band做起咗就唔可以撐嘅咩on99

賺大陸錢有咩問題？

黃絲易呃呀麻 pr好重要
最多口水歌就係佢地

呢個真係無問題
人地唔返上去開show，你買歌養佢？

呢啲PR sense其實好多人都要學
尤其餐廳已經唔播廣東歌、電台冇人聽、係最近有Chill Club先多返人聽新歌
唔做social media marketing，真係等香港普羅大眾自己搵歌聽咩？

如果要吹奏首歌既詞，唔洗吹奏Dj,吹奏黃偉文得喇
如果要吹奏pop band有Rb, ToNick同Kolor
排隊都未輪到Dj

仲有Nowhere boy呀 清

但有時真係唔明點解樂迷覺得銀河修理員詞正有共嗚，但又唔自己去聽下其他無咁出名既歌

kolor真係零promote
應該學下dj同d youtuber合作
上一上試當真，小薯茄即刻多幾十k views啦

呢啲唔係叫奶共架咩？

佢地自己起個channel講/教下做尖好啲

Rb, ToNick同Kolor三隊band，久唔久有人開post你有冇推先?
音樂台開親Dear Jane post普遍都係踩嘅

dllmfch, pr dog

靠普羅大眾自己去搵嚟聽，就好被動
香港人不嬲懶，要塞俾佢哋聽
最簡單，啲band自己搵小店合作播歌

其實都幾明顯
連登係有班人(五毛+熱狗)特登將所有野推向極端
然後等人放棄呢個平台
黃既標準又係
道德標準又係
大家真係要睇路

零social media marketing

咁你仲唔街頭開戰？啊係喎 你負責連登戰線 做引戰狗

xxx: on9, kolor 都吹奏

可能佢地唔鐘意/擅長做呢啲

佢地唔係教班，就係做尖同撚貓

我係中國人啊hi

達哥就叫奶共，dear Jane就叫揾錢

你條撚樣開番燒山po算啦
日日係到發癲

呢啲真係你follow開IG先知
我知道Kolor新歌都係因為keep住聽903數榜
我都有擺佢哋啲歌入playlist再share俾連登仔聽，能力上盡咗力

佢哋唔擅長marketing好難多人識
以前Law of 14嗰期明明好有sense

之前有去好多學校band show, 不過依家無計
佢地太少target後生既宣傳，學校band show始終太少人
fans自己幫手做埋宣傳

唔知係fans太撚無腦定風向撚太多啦

呀gem賺大陸錢，再係香港洗錢，都叫黃啦

其實真係要現實中身邊唔係真係好多人聽

張敬軒話完自己係護旗手再屌自己兩句都係黃

填詞係Wyman喎，Dear Jane最多係演繹

就算是時差 晨差

人地蛇舌象己經屌柒支那狗啦
正到仆街

所以大波man藍絲警甴black下bloc 唱兩句都ok？
白粉報就係白粉報架啦

你意思即係白粉報係黃？

諗起屈機tv 扮野中立

天地會 禁欲禁言禁天禁地

果條垃圾低級打手
無資格聽KOLOR la

咁啲狗夠覺得自己「守衛緊個家」啦

不過銀河收你皮過份解讀係真

推

返嚟 好嬲好嬲？

覺得柏豪慘者

一個上呀叻節目

一個上港實測節目

歌大家都同意思

根本 dear jane 就有用 PR 集團去護航
睇啲 mv 既 view 數就知

見到佢地由商業歌嗰一刻 之後既發展 就知根本唔駛為佢地擔心
背後有哂support 啦

PR 狗 真心智障

駁到無野駁 竟然講 kolor 唔駛吹

祝你在亂流下平安

叱吒我最喜愛歌曲請投 銀河修理員

入去推post啦，唔見你

2012已經黃到金嘅樂隊 KOLOR

你意思即係唔睇平時表現直接當藍？

你叫連登最愛暗黃張敬軒謝安琪嚟演繹一次

簡單啲
佢哋有冇咁做先
你而家係形式法一件事
重點係個意義同價值
重點佢係有做文宣、有聯繫手足、有將社會對抗爭嘅意見擺出嚟喎
你講大波man嗰啲
佢哋係咪有做先
你不如再問落去
林鄭black bloc會點，刁總black bloc又點睇啦
black block有咩意義？
唱榮光有咩意義？
black block係喺抗爭時保護自己
榮光係國歌
如果對家咁做
我會毫不猶豫咁幫佢哋擺上網

聽/唱 pop 都要俾人鬧

做咩啫你

Pop冇問題，但話自己rock & roll我真係屌你老母

扮黃姐
之前明明話唱歌唔講政治

Update 下

樂隊Dear Jane: 「原來香港做樂隊要講政治架喎(狂笑)」

#125 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好耐之前嘅事啦

睇下呢條link

#125 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

依首歌根本就好普通
成日就攞嗰一兩句歌詞打飛機
睇到都厭
明明有好多高質音樂都少人聽 e.g. Jay fung

地球來的人MV拍得好好
我諗promote歌方面Jay Fung要創新啲
佢903投票連12強都冇入過...

今次awaken都幾正
利申買咗碟

人地都冇話係黃 係比人屈做黃

我開post都冇話佢黃

係囉d黃絲精神病又屈人黃

被黃化

佢啲英文歌都好正

不過香港人似乎鍾意搞笑型實力歌手，例如eason, serrini, 鄭中基，以前楊千嬅都係大癲大肺上位，一係就偶像派
Jay Fung個性唔夠鮮明，marketing要再落多啲功夫

你咪一樣自動對號入座
唔係嘅話，你係咁留言屌黃絲做乜

pakho黃到金啦，一定要推到全中国都知

笑撚左

鬥膠囉

你講乜春啊 kolor立場好撚明顯啦仲要吹？ 同埋係咪加句pr狗就突顯自己既正當性

立場係唔洗吹既
但認真人氣kolor連DearJane依啲騎牆派樂隊都比唔上

上面嘅Kolor fans都覺得佢哋唔擅於宣傳策略

見到有人攞14年篇訪問出嚟bin c，老實講，二百萬人入面，有幾多人14年嘅時候已經覺醒左？睇返2014篇訪問，只能夠顯示當時偏向中立，唔想掂政治，比較掂民生野，個定位幾似Eason 個d。 之後，再睇返佢地d歌其實喺2014年之前一直都已經係有啲比較偏向社會議題嘅歌例如約翰與洋子。當然大家會好關注上一年嘅情況有冇發聲等等，大家冇跟足佢哋既嘢就唔代表佢哋冇做到，其實佢哋係有個人嘅帳戶，佢哋有係自己嘅帳戶發聲，好記得Tim 出完嗰一個post 之後，係有一啲大陸嘅歌迷喺度鬧玩乜嘢好後悔睇咗佢哋紅館！甚至乎佢哋 一個大型嘅演出裏面叫大家加油，呢一個嘅演出正正就係喺2019年嘅時候，如果大家想睇返嘅話我可以send俾大家睇。

以上一啲嘅行為唔通佢哋仲真係藍？繼續攞嗰一篇報道喺度bin C ? 佢哋有冇公開講支持警察等等嘅說話？ 冇！ 所以點都有機會比人話係偽黃！

黃唔黃真係唔係靠把口講，係靠行動，先不論曲詞，我見到MV取景係喺香港特色街道嘅上環，有香港味道嘅糖水鋪，有close up街上嘅小店，有大家呢半年成日見到嘅graffiti ，，我淨係知佢某程度上延續緊本土文化，之後俾我哋見到佢哋今年其中一首歌要做最後一間唱片舖，佢哋做嘅宣傳亦係宣傳小店，亦係香港本土野。

之後，有啲人就話呢一首咁都算抗爭歌？咁我想問其他嗰啲算係咩？或者咁講呢一首歌嘅歌詞畫面等等係咪令到大家都有一啲共鳴。問心嗰句大家係咪想正式開始、蒙著嘴說愛你贏先？ 雖然佢哋啲fans講到好似話好有意義咁但係我就睇唔到。最後，
如果大家鍾意銀河修理員！仲望？投左票先講
希望你哋投下票，推上叱吒！ 投票嘅機會越來越少希望大家都會珍惜！祝大家在亂流下平安！

All in 銀河修理員 ，個原因唔淨係因為呢一首歌反而係佢今年成年做嘅嘢！ 以上全部都係我自己一啲嘅睇法當然大家可以唔同意。

Dear june 係咪問嘜樂隊都要講政治個隊野？

好耐好耐之前嘅訪問嚟

64係幾多年前？

樓上話2014年，其實好多人上年先覺醒

張敬軒上年先變紅
周柏豪今年先變藍

人會變 月會圓 08高登仔咪又愛國

仲要mv有呀冰

佢個新album好正喎
11首歌咁多
仲要有好多無聽過
又有好多新既style既編曲
不明來電 最後一間唱片鋪 給防護罩一吻都好正
好fresh

人哋變關DJ咩事？
咁DJ變藍咗未先，唔好講未發生嘅廢話

詞又唔係佢地作
只係負責跟詞唱
咁又當咗人地某隻色

仲喺度用緊一四年嗰篇訪問嗰啲人可以答下問題？

Dear Jane喺連燈就係原罪出咩歌都一定mk 情歌聽佢哋啲歌又要畀連燈仔屌唔識音樂

19年8月番過大陸開show喎 唔講埋既

仲講「大陸」？你同「大陸」有親呀？
（捉住用字嚟屌你，我示範緊咩叫鬥黃）

你估8月開show, 7月31日先book場咩？
租場錢、辭演賠償你俾？
Serrini 11月去完台灣仲未取消中国演出添（最後被迫取消）

繼續鬥，你用「大陸」兩個字要道歉先，因為傷害咗連登仔感情

啱啊，佢哋真係以為話取消就取消到唔駛賠錢
嗰到可能分分鐘賠幾十萬喎，係咪連燈仔幫人畀先

張敬軒只係19年出左一個明顯係全公司集體出嘅國慶post就比人話變紅又冇做護旗手又冇唱再出發歌 更加冇好似柏豪咁做訪問講啲垃圾

Supper番大陸出show就奶共
Dear Jane就係cancel唔到

雙重標準到

咁supper 7月去又俾你哋屌？
跟返你咁講
你估7月頭開show, 6月30先book場咩？
你賠？

6月中開始社運
Dj 8月尾去 如果你話取消唔到 點解覺得supper取消到

係佢哋覺得我覺得佢哋返去都係cancel唔到
不過而家就算喇

我無屌過19返去喎有啲人覺得返去開show等於奶共咁無辦法

咁DJ今年一月個大陸show又點計？
運動開始左先宣傳 賣飛

你哋想屌可以屌

點解dear Jane 都吹奏
一貫洗腦式曲風 商業化音樂

外國上到位嘅band都唔會有咁多haters
夾band出pop歌就係原罪

可能得香港先係咁

連登個個post都係踩dear jane，得呢個post係講正面嘢
咁都係吹奏，係咪要踩到袋底泥先係「連登政治正確」？

26:00

果陣喺運動中期 + 未出銀河修理員

你用「大陸」兩個字都未道歉喎，你係咪新移民／心繫祖国？

DJ返中国開show呢個point係你講先
之後assume我哋屌Supper Moment 返中国開show 又屌我哋雙重標準
將一啲觀點塞去人哋把口再屌人，睇穿你啦

你用「大陸」兩個字都未道歉喎，你係咪新移民／心繫祖国？

如果無類似人話/撐起雨傘咁明確表態，
其實5首歌都係還原成本土廣東歌層面，
咁爭嚟鬥黃邊說服到人支持，投返自己鍾意個首咪算囉

留名賭撚一定唔撚會

依件一早block 咗

請問係咪靜係可以撐一隊band 聽一首歌？

Ok

得一首抗爭歌

唔投dear jane都應該因為wyman填既詞投啦

Wyman填得咁好

我真係block咗

容祖兒都搵wyman 填詞
容祖兒都係黃

人地話大家過份解讀啲歌詞，咁我咪話因為係wyman填㗎囉
我又無話dear jane 係黃

如果係要推廣本地音樂大把更出色
觸執毛 雞蛋蒸肉餅
純粹唔鍾意Dear Jane 太商業化

講到口都臭 係你自己只聽人玩pop

大家加油

嘩，辛苦哂

GDJYB 出新歌基本上我都放入playlist promote，淨計Spotify followers有2200人，全部followers有3900人

GDJYB 新歌《405 Method Not Allowed》你有冇聽先、第二首新歌《Wake Me Up》打動唔到我就冇推

觸執毛休團無新歌，部分成員另組ROOT出新歌，我都有擺入playlist

2018年砌playlist砌到依家
砌咗一堆Playlist，上住連登聽本地新歌 (Spotify, KKBOX, MOOV, YouTube)

GDJYB 今年出兩首歌都冇上903英文榜，why?

大家加油都拎到Credit
笑到我

警柒加油

叱吒十強投左時間的初衷 但係入唔到五強，可能太少人聽過

如果電影成功上映，好大機會得

淨係唔撐濕鳩moment